第一次砌女

新手第一次自己砌女(打算係香港終端買)
CPU
AMD Ryzen™ 3 3200G 3.8GHz 4M 4 Core 4 Thread 65W AM4
$765
主機板
ASUS TUF B450M-PLUS GAMING B450 AM4 系列
$694.00

Ram
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) $245

SSD
Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC
$499

機箱
Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case
$305

火牛
Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
$445

散熱
ARCTIC F12 120mm Low Noise Case Fan
$50

有三年無用desktop
1)呢個list用黎文書,睇youtube,睇4K影片有無問題?
2)火牛係咪換返粒500W就夠? 有無推薦?
3)無線上網卡用邊款好? 上網搵左無咩資料....(屋企用300mbps only)(定係插Lan卡好D?)
4)有無咩硬件需要加?

唔用diaplay card 循例都係叫你用deskmini

岩先有個巴打都建議用A300
有無話咩原因?

Corsair Carbide Series® 88R 係方便清塵所以先選呢個

pish

係咪因為有Vega內建顯示?

Budget? A300細隻方便

budget $3000
A300可以慳左個主板同火牛?

主要係貪細隻

但你想預留升級空間/體驗砌大箱
都可以用返正常size嘅箱

咁上面個list
火牛需唔需要換?
無線上網用邊隻USB好?

a300幾吸引
我呢部會用3年以上
都唔會轉硬件住

CPU
AMD Ryzen™ 3 3200G 3.8GHz 4M 4 Core 4 Thread 65W AM4
$765
Ram
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) $245
SSD
Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC
$499
機箱
A300
$1280

有無硬件加?

轉3400G啦！多幾嚿水就有多4T 同三個顯示核心同0.4GHzboost

push

加隻wifi usb a300沒wifi
a300w代理沒入

660p QLC

推

呢個好伏？

呢個貪平, 係咪伏野
有咩其他選擇?

TP Link 300Mbps High Power Wireless USB Adapter WN8200ND
$188
呢隻會唔會好伏?
我見到終端既選擇唔多
上網又無乜講usb手指

好

垃圾黎
6000lite

a300只能用3200g
3400g要買cpu cooler 原裝放唔落

咁用返3200G
無乜錢洗

呢個?
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD